有冇清知道邊度整microSD卡便靚正？

事關我手機一直都有張microSD，拎嚟save低同朋友／同學啲合照，同埋佢哋啲柒相等等，本身都好地地，張卡插咗落手機之後都冇抆過番出嚟咁際，但係今朝就突然間detect唔到，所以其實邊度有得整？

如果你嘅維修係指換張用得嘅卡
SD卡通常一世保/保十年
自己搵返代理就得

但如果你想問嘅係救返啲資料
咁就唯有同自己講聲抵死
今時今日cloud咁方便都仲要用SD卡做storage